日33歲「裙腳仔」每周與母共浴 生活費用全靠媽媽不介意

親子間若過度依賴，或會衍生出無法獨立成長等一連串問題，在日本社會仍有不少「裙腳仔」出現，事件亦引起不少人熱論。日前一名33歲的男高材生，畢業後仍找不到穩定工作，生活上幾乎是靠媽媽金錢援助。

日本電視台「AbemaTV」以「親子共依存症」話題討論。節目當中提到一名33歲的高材生Nauta，畢業於東京大學，不過工作卻相當不穩定，收入來源是當家教每月約7萬日幣，不及一般大學生一半的收入，但他卻絲毫不在乎，因為他背後有超強的靠山。

Nauta日常生活費用都依靠媽媽處理，就連剪頭髮、買內衣褲都是媽媽負責，甚至還有零用錢可以拿。更誇張的是，Nauta平時在外自己住，但每周均會回家與媽媽洗澡。他指出，3兄弟都非常享受這樣的親子時光，認為是件相當愜意的事，甚至還會爭奪和媽媽共浴的機會，還反問「這樣不好嗎？」
節目另有提到，一名性工作者表示，她曾接到一名30多歲無性經驗的男子帶著媽媽一起來消費，該名母親更在過程中為兒子加油打氣，兒子甚至還會回應「媽媽我好舒服喔」，一點也不覺得尷尬。完事後，母親更抱著兒子大哭，「你好好努力過了」，還稱讚該名性工作者是兒子的恩人，並給她數十萬日元做為獎勵，誇張行徑讓在場嘉賓全部傻眼。

帶個仔去叫雞既老母真心好,好多人就係在意別人而踏出唔到呢一步

av橋段

cls叫雞要老母望住
唔望住老母唔敢屌閪？

哦卡省…殺沙…姨魯？

帶個仔去叫，雞既老母，真心好

呢種通氣既父母係堅偉大,有幾多人做得出呢種事情

你緊火咪出聲囉😅😅

來一場電影式的愛

日本人好尊重性工作者

日本老母

我諗起之前舊登講楊天經
要寶珠姐係隔離教經經屌女

我諗起套av真係差唔多情節

龍心？

Code呢？

我仲未記起喺邊套,要花啲時間搵

香港都有啲老母幫個30幾歲既仔買底衫褲比個仔著

搵到了

等睇人酸佢話死廢青三十幾歲仲要痴屋企

搞乜要睇呢啲片

節目另有提到，一名性工作者表示，她曾接到一名30多歲無性經驗的男子帶著媽媽一起來消費，該名母親更在過程中為兒子加油打氣，兒子甚至還會回應「媽媽我好舒服喔」，一點也不覺得尷尬。完事後，母親更抱著兒子大哭，「你好好努力過了」，還稱讚該名性工作者是兒子的恩人，並給她數十萬日元做為獎勵，誇張行徑讓在場嘉賓全部傻眼。

我睇左啲咩

冇,咁啱嗰次搵嘢睇碌過,見個題材幾新奇咁就睇咗個預告,我就當笑片睇

又回帶 之前都聽過依個新聞

好羡慕

33歲既老母都成60
有咩好羨慕

教到個仔變廢人

該名母親更在過程中為兒子加油打氣

屌大力d！ 岩啦 係咁啦

做得好！

媽媽

Cls咩新聞黎

原來中國嘅父母鬧洞房都未夠痴線

扯左 扯埋右

母愛真偉大 我以為得老豆會咁做

屋企有錢洗嘜返工咁辛苦
有咩想做咪開間公司

諗起郭秀雲

唔計做緊既活動係仆野
成件事好日劇

14歲媽媽

3兄弟都非常享受這樣的親子時光，認為是件相當愜意的事，甚至還會爭奪和媽媽共浴的機會

日本叫雞同香港叫雞邊有得比，喺香港都唔知係你搞佢定佢搞你

old news...

老母死咗個仔點生存到

咩電影

這是鬼故嗎

我係個性工作者 我都覺得好尷尬

有10萬喎

媽媽我好舒服喔

圖呢

第日同老婆結婚生唔到b 叫老母幫手

外國真係有老母幫自己十月懷胎

星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

樓主幫手置頂得唔得

留名

10萬比個仔咋

睇錯原來比條女

諗起40歲男明星，
羅志祥出事後仍要媽媽出黎護航。

平時霸氣既跳舞獅子，原來都係小寶寶。

以為有帶個仔去叫雞

你好好努力過了

當老母係雞

似乎就冇,有嘅話我應該收埋先係

畢業於東京大學

點解唔直接同媽媽做愛呢

呢篇野就黎變潮文

次次回帶都成班人未睇過

媽媽我好舒服喔

你好好努力過了

痴撚線嗎?
要合理化成件事

阿媽一直認為自己生咗個弱智仔, 又溝唔到女, 個仔身體弱到屌閪都冇力;
阿仔其實好撚識利用佢老母, 讀書叻係事實證明個腦冇問題; 佢一直唔肯返工, 怕辛苦; 睇透生活KEEP住每月得幾萬yen 都夠洗, 夠食夠住, 做乜要返工;
性生活方面一直可以屌老母, 而老母又為咗滿足個仔嘅性慾, 比個仔用碌鳩插下自己個閪, 只要唔比人知, 覺得係冇問題, 這只不過係身體接觸;

個死仔一直都屌開老母, 就算睇AV, 甚至真屌另一個女人, 條撚都係硬唔到, 更加射唔出;
老母覺得係性生活方面, 一直比個仔屌唔係辦法, 唔係老母唔想比仔屌, 而係自己老, 總有一日個寶貝仔冇閪屌, 所以呢刻要訓練個仔屌第二個女人都射得出, 得到性滿足;

而練習就係捉寶貝仔去叫雞, 第一關係屌隻雞果時,比個仔睇住老母黎屌, 方便個死仔硬得到;

下一步嘅訓練 都係捉寶貝仔去叫雞, 不過老母坐大廳, 等個仔屌妓女, 係寶貝仔條撚唔得嘅時候用聲音去支援叫加油;

最後一期訓練, 係就咁比個仔自己去叫雞.

而片入面嘅場面只係訓練嘅第一關, 只不過公開咗; 對於呢對一直暗地有亂倫嘅母子黎講, 老母帶個仔去與妓女性交真係濕濕碎.

以上情節係咪合理一d ?

東大畢業都要咁

mama kimochii 隻雞唔笑個下正

母之目前

日本呢個民族後生一代已經廢撚咗
無乜希望